有無人食過呢個包?

睇片好似好正

麵包師

好油

係咪叫creampie

好撚肥
好撚肚餓

一舊可能爆2千卡

正 好想食

好肥

我食過牙定個包

是

台灣好似都有見過
高雄？

印老闆今日唔食晚餐？

新蒲崗有間麵包鋪有賣

唔好預我

太肥了
唔想變到好似印仔咁肥